失業既時候，屋企人點樣"鼓勵"你搵工？

以前試過屋企3個男人都失業，得老母有做清潔
老母成日叫我地乜工都搵住先，老豆就話寧願自殺都唔轉行，我地就低既唔肯做，高既搵唔到
老母見屌極都無用就開始無聲抗議

成日執d 電線返來開皮開到成地都係膠
夜晚開飯見我地訓緊覺就唔叫醒我地，一係就唔擺我地個位要我地自己拎碗裝飯
整左d 餸唔好食，食唔晒就放入雪櫃，第餐拎返出來，死都唔倒，結果果碟餸食左成個星期

後尾老豆都係轉左行做d 人工低但舒服既悠位，我地就搵左第行由低做起半工讀結埋婚生埋B

老母都好開心終於守得雲開見月明，有寶貝孫仔抱

一係踩你一係叫你勞工處

老母仲關心過我做野個陣

繼續拎家用

你成日坐係度賀壽做咩姐

叫我做m記
但本身有份高人工既pt

+1 迫你繼續俾，唔俾冇飯食

I fucking care

叫我考保安牌

問我夠唔夠錢用
唔夠問佢拎

咁好

PTBF

睇下我之前開既post 我毒撚黎

睇下我之前回既post 毒撚啱晒

話我點解要返工 屋企宜家係唔係冇錢你洗 有時間就應該旅行船p做該做嘅事 唉 好委屈 講到有啲眼濕濕

有錢人生活係唔同啲

屋企有錢就唔care
窮既話，搵份pt 應付開支是常識吧

台仔？

兩睇
其實都有心理壓力，覺得屋企人以退為進
但好就好在, 都係一次起兩次止。

屋企環境唔差，我又有儲落錢
老豆叫我唔洗急，搵份有興趣既
老母叫我m記/便利店都做住先

日日比佢地輪流講